我大佬叫癲狗，你知唔知佢姓咩呀

唔知

姓布

此po議員